千歲應已進入超光速軌道，準備穿過黑洞

準備倒數
機上成員注意 請反回坐位
超光速準備 穿越黑洞

...

Solo:不成功 便成仁

1

Solo:屌！撳錯制！
第一次發動失敗
準備第二次

機上成員注意 請返回坐位

倒數開如
10

9

8

7

6

鷹

5

阿波羅十鳩幾號呢

Solo:我話應就應

超光速失敗

準備第三次

第三次超光速倒數
10

4

3

個名咁撚柒由佢爆炸算喇

我個一蚊入左黑洞
巴打幫手拎返

Solo: 我架野叫千歲應！

第三次超光速穿越失敗

準備第四次穿越

第四次超光速倒數10

失敗

Solo:電量不足，要差電呀！

第四次超光速穿越失敗
準備差電
暫停飛行

得返2%電

剩餘10%充滿
準備 啟動超光速儀器

2

Solo:

第五次超光速穿越失敗

準備第六次穿越

Solo:死猩猩 去開返個超光速啦！

超光速儀器被破壞
第五次超光速失敗

Solo:你件垃圾！做乜鳩呀你

Solo: r2d2 快啲死整返好個超光速儀器

r2d2正在嘗試收復超光速儀器

倒數10秒 再次開啟超光速儀器
10

Never tell me the odds

D....儀器再次被破壞
修復失敗
Solo:屌你老母R2D2 你係咪廢架？

R2D2再次嘗試收復

倒數10秒 再次開啟超光速儀器

10

好能好笑lolll

D...儀器被破壞 修復再次失敗
Solo:屌你老母臭閪 我自己整啦仆街！

Solo嘗試收復超光速儀器

講真,唔撚好笑，第二個玩就柒嫁啦

最後5秒

5

4

3

2

1

人手修復成功
超光速儀器再次啟動

Solo:你班仆街 唔洗指意停到我